其實乜嘢叫好雷？

A: 好有義氣
B: 好煩
C: 好廢
D: 好伏
E: 好強雷暴

E

有雷氣咁解
依家啲00後

C 我讀社會學㗎

好雷劈唔死人

樓主可以畀啲雷劈下

學到嘢